8securities 可以唔撚洗用

短短兩個星期error 幾次... 打電話去問次9 次話如果app唔work 就一換一電話落盤diu 打得好離都跌撚左幾％ on99 垃圾platform.. Customers service 又做唔撚倒野

真係好垃圾 前排見佢免費先用

你地班友走曬我先可以用得順架嘛
走啦用一通、富途

真係太多人用喇
個server

我宜家用富途，好好多

係 果陣88蚊月費用得好爽
一免費又搞到lag 晒

其實如果收$8/一個月，我都願意架，起碼公司有收入啊同埋legitimate啊。宜家免費變得好cheap但我都會繼續用。

futu la, 個app超班

用左成個月一次事都未出過
不過cs垃圾係真

AIG呢隻股要打電話落
然後我賣唔切 而家跌咗六成唔知點好

資料豐富
但自問都唔使同唔識睇咁多

買美股用"致富"掂唔掂？